買電結他一問

小弟想買一支les paul形嘅電結他 除左大琴行 大家仲有無其他介紹 定都係去反柏斯會好啲???

電木結他集中討論+秒回

妖禁左十幾廿次先回到

唔該ching 睇到你嘅熱心

ching 有咩好介紹 同埋你覺得買電結他係咪都係得大琴行呢個選擇

柏斯

如果想要les paul既話suggest搵支二手epiphone
應該$2000蚊左右就有支

其實二手ching知唔知邊度有?? 自己搵過 好似得啲類似forum個啲

fb

facebook有二手樂器group